StubHub 同黃牛黨有咩分別

仲要光明正大咁炒貴啲飛

佢無講過自己唔係黃牛呀

唔知呢間AEG同嗰間AEG有冇關係呢?

成撚日話難難難
乜撚都難就乜撚都唔做

Hkseven 官方都搵viagogo

要政府出手先有得搞